如果一直唔停課，咁就真係大爆發

依家已經全部中小學放晒假，大部份二月頭都會開學

大家試諗吓，呢個假期一定好多人去中國探親，啲細路仔本身嘅衛生都做得唔好

一年入面學校都會爆幾次手足口病

如果淋病政府堅決唔肯停課，

咁新年頭嗰兩個星期，武漢肺炎一定會喺學校大爆發

啲小朋友啲口水滴嚟滴去，摸完玩具又摸返隻眼，實交叉感染

如果唔肯停課，二月中之前一定學校爆發，三月前一定社區大爆發

林奠我屌你老母！
就算你返嚟嘅時候即刻宣佈停課，你都係做得遲，都係要俾人屌！

真攬炒

我支持醫護罷工！

我支持醫護罷工！2

不能跌入暴徒圈套

我支持醫護罷工！ 3

我支持醫護罷工！ 4

我支持醫護罷工！ 5

我支持醫護罷工！ 6

6

圈套

我支持醫護罷工！7

我支持醫護罷工！ 8

我支持醫護罷工！9

我支持醫護罷工！ 10

真係港獨之母

我唔會俾你執彩

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

你地班撚樣香港人，8成半唔支持我，我依家就同你地攬抄 一齊死！！

被竇要人。

啲父母要仔囡返都on9

重點係
大埔區同北區中小學都有大量跨境蝗蟲翻學
住個區既朋友就明我講咩

好多架佢哋會覺得唔可以執輸

人哋無返所以自己更加要返

係....我好撚驚

其實依家已經阻唔到大爆發

但總好過加強佢爆發

推！！

係呀所以死撚緊

特首已流亡海外?? 疫情失控, 港人自救有辦法??

大學仲要一大堆支那生....

推

罷課

做補習嘅表示好撚擔心，有幾個小朋友已經話會返內地探親同玩

agger

八大仲有好多ndsprof都係大陸人

大撚把新移民新年返去探親乜乜柒柒

自行停課

啊妹間學校已經延遲左開學

自己請假囉
港豬家長下下要等政府，自己唔識用腦思考仲生仔，害死下一代

我覺得會好似三罷咁 頭幾日唔停 之後先跪
根本政府唔係無能 係特登想毒死你地

我屋企人一月頭已經唔想帶小朋友返幼稚園
幼稚園明知開始爆 啲老師校長都唔戴口罩
小朋友書包有幾個口罩
幼稚園見佢自己除左又唔提佢戴返
結果月頭開學唔夠3日就病左
問返小朋友 佢話有個同學對住佢咳但唔戴口罩

唔敢想像2月學校會變成點

半間都跨境，好L恐怖

屋企人老師嚟 仲要間學校好多新移民 幾時停課呀屌你老母

on9，讀書都要趁低吸納咩？呢啲人就咪做人老豆、母。為嘅衹有自己，冇啲變通

我嗰班仲要有幾個係武漢返嚟

佢聽日會返嚟

停工停課

楊潤腸：考慮下先

好心學下人地澳門啦 唔好等到爆發先黎停 太遲喇

，

我真係好撚驚
讀緊間Band 3 垃圾
有大半間學校係支那人

支持醫護罷工 醫護罷我都會即罷

今日中午去茶記食飯 聽到有兩個媽媽已經傾緊
如果政府唔停課 點都唔會比D仔女番學 呢d就聰明啦

跌晒落圈套唔可以中計架

push

再同d支那人一齊返學真係挽撚完

罷課要早過停課

之前運動都有黎明罷課

依家食住個勢

教育工會 家長會 開記招 促停課 否則自行罷課？

你咪唔好罷課囉
咪落入圈套呀

係好撚多 仲未計住班跨境生 本身都高危

如果冇民選政府，歷史只會不斷重演，阻止輪迴第一步，2020全面雙普選

表示已知唔少中學生返大陸 而家勁驚

痴線 一定要停

所以一定要全面停課同趕佢哋出境

老師你自求多福

大學班nds

罷工罷工

支持醫護罷工救港

咁始終有啲都係手足來

肯定爆
之後啲細路又傳返返屋企
數字極速上升

自己都有責任但係政府一定最大責任

要戴full mask上堂了

【停課】 只要家長自製停課，政府就會宣佈停課

學校唔停課
肺炎一蘿蘿

大學好撚多nds啊
prof都係

停課！

關都未封 停課有咩用

佢就係想藉今次殺曬啲細路
另類文革
假手於病毒

我寧願defer都唔該冇左條命

話說澳門都停課

即刻停課啊！！

自己屋企人條命重要過班狗官加埋，佢地啲仔女返埋我地個份

澳門全部學校延遲開學
香港呢？ 想學生集體威染？

[港人自救]1.29抗疫三罷 公海tg group

抗疫三罷公海 1.29
中國病毒入侵香港。垃圾林鄭月娥政府，奶共奶到人命都唔理。喺垃圾政府眼中，中國政府極權大於一切，香港人人命仲賤過小熊維尼習近平條底褲。香港人，唯有以自己方式，促使政府封鎖港中邊境，禁止中國人入境香港。

中國病毒入侵，香港危在旦夕。

1.29 抗疫三罷，勢在必行。

Channel:

* 歡迎文宣放喺呢個公海投稿

走糖

Band 3教蓄路過，全班1/3人去中國過年，有個仲係湖南
正苦連封個關都驚得罪中央唔敢，而且都唔當香港人嘅命係命，我對停課好唔樂觀

喺街見啲小朋友就算有口罩
佢地都拉到落鼻下面，把鬼咩

正 唔好停 一齊玩完

千祈唔好停

所以真係要三罷
罷工罷市係為抗議
罷課係為全港市民健康

圈套不了

好撚多內地生

不如新年間， 一人拎幾張文宣， 周街快閃貼？？？

今日先交左學費

家長們現時最需要聯絡

圍內香港家同 教師工會商討

唔好等啦

再等就遲啦

港共政府 教育局係唔會睬你地架

佢停唔停都自己唔好返學

抗疫三罷公海 1.29 文宣group

其實應該好多人都唔敢返大陸掛？

屌 遣返咗啲大陸學生先啦

亲 春节要一家团圆的呢
我们相信政府
身体健康

醫護界大罷工

大學nds先係最大禍患

就算政府唔停，都肯請各家長自停！
放年假，肯肯定大量蝗蟲回鄉探親過年，然後假期尾就回港，潛伏期未過跟手就翻學！
自停最少一星期至兩星期就最安全！
記住，支那人係無人性，好多明知小朋友有病都叫佢照翻學，因為佢哋學覺得送咗去學校，就有學校照顧，自己又舒服咁做吓其他嘢！
本人住北區，阿仔讀二年班，真係見好多支那人都係咁！

呢個group 1000人都冇，所以需要大家幫手。
政府垃圾 我地就要自救。

1.29 抗疫三罷，勢在必行。
* 歡迎文宣放喺呢個公海投稿

巴打 就真係唔停課你都請假避下啦 真係好危險 點知啲中國學生有無病

上班族翻工7:30黨鐵簡直係高危級自殺

上水官立中學 跨境學生超過7成

師兄你真係小心

返學要有死嘅心理準備

Thx我都考慮緊，佢哋全部念力抗疫，日日睇微博相信疫情受控，真係好質疑自己無能力教佢哋分辨真假

家長有冇得長期幫個仔女請假？

我做嗰間藍屍校長唔比老師帶口罩，話驚多老師帶口罩會製造恐慌，仲叫我地唔好盡信網上既謠言，又唔係唔知啲細路鼻涕有幾多菌，仲要有個聖誕返左大陸之後中咗甲流，心諗當老師係咩呀！屌佢老母我理撚得佢帶足咁多日直到放假

無論點都好佢都係罪該萬死

封關 罷工 罷課

自己唔好返!!

我做大專好多大陸人
考慮射波
唔想死

其實諗吓啲小朋友新年上大陸探親

番黎番學，發燒，你都驚到仆街啦

停課啦，教育局。如果唔係玩死間學校呀

你好好彩有啲理性嘅屋企人

老師你好打算辭職未

係呀佢哋會覺得最好個個都唔番得佢一個返咁就佢識晒啲嘢

我不是老師，但住大埔，日日睇住啲旅遊巴一車車咁車啲蝗童落嚟

我會叫我小朋友留係屋企

係

真係唔知佢喺瑞士做緊乜9

有，如果教育局真係想攬炒唔停課，唯有係咁幫佢停

？！？！

你打算辭職未

變相大三罷

請病假啦

佢有政治考慮
怕中小學停咗課
中小學手足出嚟抗爭

推！！

教育工會去咗邊

我都係 寧願唔補住 計夠十四日 冇事先補

飲緊香檳

唔想中三罷圈套

唔應該而家宣布停課，應該等到星期五大部份人返咗嚟先至宣布。如果唔係，班人真係會留到復課後的前一日先至返嚟。

再咁香港一定大爆發！ 停課啦！

如果連住新年假期停課班仆街只會留更長時間係大陸，到時仲多仆街惹到病再返香港播毒

推！！！

所以就話最遲三月一定社區大爆發

[最後一推]1.29 抗疫三罷 公海group

而家好似話眼都會有機會傳

記得要帶埋泳鏡

呢句正！

起碼做得一步得一步

咁呢個係中共滅族嘅計劃

佢喺香港都做唔到啲咩

咁你真係請假

一係就着懂太裝返學

借病毒清洗香港年輕學生

你都好高危喎...

大學都有疑似個案
係咪好應該都停sem

屌係真係好撚驚
學校好撚多支那人 喺度大聲講普通話
好多新年後喺大陸翻落嚟

武漢肺炎 香港封關！

連登仝人同我推爆所有醫護罷工post!!!!!!

推
推
推
支持醫護罷工

支持醫護罷工

真係人一藍 腦便殘
小朋友就係鐘意周圍玩完就摸下口鼻眼
咁細佢地自己都控制唔到
就算小朋友戴口罩都係高危一族
好彩我女間幼稚園鼓勵戴口罩 有少少流鼻水 咳 都話唔好返喇

係呀 佢地見到人咁做就學 好鐘意咁玩

我岩岩仲諗住搵返出黎點知比你快手過我

轉online teaching

我支持學校初四復課

而家仲要咁多補習班 興趣班
爆得就唔係一兩間學生爆

爆發先為學後生好

樓跌唔使多 25% 後生仔先可以向上流

支持醫護罷工! 學生停課!

支持罷工

仆街港共死

回水未

有病啊，呢個時勢仲去

我見有啲打乞嗤會特登拉低個口罩先打

一定好㗎

傻豬豬嚟嘅一車車上緊去

推

太太你記住同返其他家長講

教育界一定要有你呢啲老師喺度要頂住呀

家長肯幫手請就得

命仔點都緊要過份糧

佢喺香港都有機會攬住同佢一齊死

啱啊

有冇得永久唔俾佢哋返嚟

你哋班大學生到底追番上個學期啲學費refund 未

巴打你自求多福

d同學會叫你借黎戴下

要靠你同身邊啲媽媽講呢件事

話說我記得上個sem好撚多nds，今個sem一個都暫時未見到當佢地一返來個陣就真係好撚危

諗太多大把人有能力接

教北區學校表示GG

準備好防疫衣未

教中學，放假前一日問晒我教既班，班班都有一半學生話會去中国

啲大陸小朋友真係冇衛生意識架
日日見過佢地玩痰玩鼻涕

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選

大學呢？咁多nds

唔番學咪唔番學，官方唔停課大家自己停

如果大學又放 依年真係好似無上過堂咁
不過有必要真係要放！！

條命緊要啊

Push

on9 仆街林鄭月娥

大學大專online lecture 咪算囉

點返學呀屌, 我有同學之前放咁耐假就返大陸過年過足咁耐

停課三個月直到天氣回暖

G持，直接成個sem online lecture

自發停課啦

其實十七區議會可以出個動議叫學校唔復課架。（離島無計）

呢個校長英明

777 要復仇

趕佢走啦，唔做佢生意。